一班風向五毛 警畜 其實呢 連登係運動中唔係咁重要

你地見到6月頭連登推動到各行動

但連登只係一個藥引嚟

冰凍三尺非一日之寒

係咁多年積落嚟嘅火藥 未有導火線同藥引係唔會無啦啦爆
導火線你地自己諗邊個加上去嘅

咪屈連登
明明就係香討 推動各活動

所以我咪講緊連登只係藥引 只得瞬間光輝

連登既作用就係比共產黨引導香港人用最撚蠢既方法搞革命搞抗爭

連登既風向從來就係反對並阻止你地以最有效既方式搞革命搞抗爭
長年鼓勵你地以最撚冇效, 死傷慘重殺唔到敵既方式搞革命搞抗爭